好想俾導彈律師魏韵芝瘋狂訪問！

但點解旁白次次唔係佢

J左

G

Hi 毀屍涵

反麻係生活態度

右=u

吊喇星 正能到

左=雞

瀨屎蓋！！！！

唔好老屈

Hi,蓋

老屎忽！！！

唔好屈